FIFA18 Ultimate Team 討論區 （29）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

垃撚垃德甲

EA server有問題？

ferdinand買88定85好

繼續討論
曼城今星期邊隻totw呢

垃撚圾德甲

85快啲
睇你

希望占士有啦 一if我即放

If真係triple都有

買左佢
踢左3場
極有衝動qs 左佢

今個星期兩助未炒起咩，依加放好似穩啲

要投資真係買耶高好過
成個多仔圍住佢同美羊踢

屌你老味 雲膠 出二和b

唔出拿卡

Online season 夠打咩

炒唔起啦 等if應該有300k既

Sane potm
KDB sif

痴撚線買番嚟擺

single season 上到d1 都ok 既
打五場有6000，加埋每場d 錢
大約每5場可以正正經經有一萬銀
其實我覺得好搵過踢sb

想問呢2個陣有咩球員建議比我買黎增強？

買左過五十隻04 隻meyer
今朝1700-2000 放曬批禾堡垃圾
如果sane potm 就fatfat了

屌穿佢老豆個西
輸緊1:2 120分鍾半場單緊刀吹完場

???

sterling 重話nominee potm...

sterling 個傳波樣衰到

咁短時間兩隻左翼
唔知EA點抉擇

打人至少好玩

Sor,岩岩up唔到圖

五4十隻meyer

係乜嘢玩法

SINGLE 上D1 D電腦會唔會好勁??

唔會 打sb打到world class以上就實無問題

而家sb有48000分
是咪穩e3?

點解有咁多icon陣
wl完美展現咩叫做 貧富懸殊 好嬲喔

Ederson柒到咁
鏝又主攻
張otw係咁先

真係柒下柒下發緊夢咁

Laca!!!!

kdb出sif

即刻賣撚左佢算

做咩買meyer?

manolas 要IF了

搏sane potm sbc 掛

Sane 原本踢04

Meyer 650到700有成交
輸極有譜

同sane 出綠線

旁證好On9

場波好撚黑 12碼 越位入波

鏝唔只有錢買球員，仲有錢買球證

差張紅牌就黑哨全餐

kdb potm就好

徵召抵唔抵打？

你夠勁贏online 果班既話
絕對抵

sane potm = 德甲有翼用

Aurier真係好用到好誇張
場均一球
又有身位
入埋佢張otw先

現實打得一般

佢出我都想整番隻 但冇買普金sane 要捱炒價

未必要用返sane普金
Kane都無用

一樣價錢 會要英超定德甲

我重記得果日kane 大跌市

我寧願用佢 之後放左華西去後備

有冇巴打用過87crespo
唔想下下入轉陣
要張icon前鋒連

又係左翼

點計都sane>>>>>>>younes

呢個禮拜beat case
If werner diekmeier
Potm sane

43k穩唔穩e3

我46k 唔想打了 想訓 希望有e3

用過表示一般 workrate同遠射都麻麻

X2

公佈咗potm?

Online season D2 title 係咪都會有WL資格？
定一定要D1 title ?

上集好似d2 title都得 唔太記得

但你而家 WL未完 會唔會唔計

有咁多？
打5場就1萬？
係咪計埋本身1000果d先有咁多？

英超除左kdb 有無cam 推介

獌今場唔輸 degea 會唔會sif

護級 6000
每場約 600
total 9000 到

有無分難度？

wl gold + sb elite 1 = gg weekend

wl g3 + sb e3 算😂

Smelling 屌打morata
有無機會

Auto correction

希望sb e3賺少5000coins但d包會好d...

6場 你要輸一場先計護級

有沒兄弟試過 打wl 入場卡住左 上次我又係打呢條友 又係錦卡住 之後我等唔切自己走場 當我輸

41212一定要雙cm先勁？打雙翼會唔會好易比人直入中路？

兩款都試過
轉咗隻cm後好順好爽
但靠多咗兩閘上 要搵兩隻勁啲
我就左羊右華

HW Persici好勁

442 兩CM Bonaventura拍Marchisio定Matuidi好?

Morata ...
要買otw了

早兩日34萬入左隻...而家放唔放好呢?

雙馬唔好咩

42000穩唔穩e3
個sb

PS4?
上星期都唔得

有價就走
一球唔會出

今個禮拜應該再升1~2k
45就穩d

上星期幾多分先有e2?

雙翼嘅話除非你隻防中係簡迪咁撚勁，否則雙cm 啦 踢踢下雙閘爆埋上嚟變雙翼

其實我係想雙馬 但暫時未夠錢唯有換住一隻先

呢場大戰點同計法

又講呢D
你咁計大戰有波入就有if
咪大撚把人出

包包隻Aduriz好撚好用啲走位埋門好撚正 希望遲啲可以出張if 包包近排踢到舊屎咁

但呢場大戰點同計法

出promo pack ok?

咁你入貨未

ea出卡邊有得估
上年大啲 kante入一粒照出

而家已經炒貴咗
呢啲錢唔是我啲散戶賺

信會出怕咩高追

馬杜迪先啦
馬捷斯奧可以用住拉素果隻頂住先

成本高咗咁多 投資價值就跌咗好多架喇

92舒米高廢撚到仆街 衰衝動做左個sbc 好撚柒後悔 屌

用咗幾錢做
Sb對過 禁區內射門殺晒

仲要有可能曼聯隨時入一粒

頭先otw morata上到400k
而家回返到365k

Squad battle 其實係咪e3 好過e2

老豆講
係
E3 有rare player pack
Overall e3 多rare gold 過e2

插到落358k

呎下cup 走左個totw

浪費左兩個chance

我pc 500k左右

果下唔cup直射入個totw都毫無懸念架喇

Pc 46K有無可能e3

我覺得都係會totw

Ea如果 sif morata
比人見到otw潛力
又可以吸引好多人炒otw

要睇D鬼佬出預測
預測有就會升
講真 你用開張otw覺得好用 升幾多都唔會賣
你要用黎炒既 梗係到自己目標價就賣

手持2張 OTW morata 表示好緊張

pc追sb真係地獄黎
d分高到

Molamola

屌你老味成撚日突然有一場射20腳都比人救哂然後人地一球就射撚死輸1：0 嬲撚到

係

莫拉達入一球波就sif 點解會咁諗

唔係後尾果兩個chance自己處理得咁柒都叫做可能有少少機會sif既 以家諗都唔洗諗啦 出巴卡約高都未輪到佢

屌wl 真係17 場完左
比上個post 個巴打講murphy's law 講撚中左

真係屌那星
4場有2場都係一撚樣咁樣輸0：1 嬲撚到痴線
你想造鳩人輸波都唔撚使咁呀大佬

82687夠唔夠保e1呢 想訓

我試過lead梗4:2 電腦85分鐘入1球 90分鐘加加時入2球 全部遠射 嗰時嬲到仆街

上星期都係7萬7
家陣平均都係7萬5
巴打應該可以安心訓

上次mu打熱刺martial夠入左一球
Totw咪又係無佢份

唉 嬲撚到 頭先嗌左幾聲怕嘈親隔離

德甲lb 用 schmelzar 定bernat 好

屌e1 既分高撚到

schmelzer 垃圾 成日輸佢散步

其實散唔散步係睇咩數值 除左work rate 仲有冇

琴晚見同𠎀出2差 200分
我48000左右
又未有得更新
特登起身打鋪儲分過關
點知打完發現傑出2變左要53000分

運左吉 乜等級門檻嘅分會隨時變架？

佢用落太慢 下下都比人爆

佢拉curve 計

係計所有人之中嘅x%
咁其他人嘅分高咗，門檻自然都會高咗

咁如果我之前已經岩岩到左傑出2
隔幾日冇打 會唔會跌落傑出3 ？

會
你個分唔夠嗰刻嘅門檻就會降一個階級

用緬恩斯既保辛斯基
我覺得係alaba後既最強德甲左閘
有速度有身位

不過冇咩巴打用

放800k coins

想問e3依家幾分?

想問42000係咪已經冇咗e3

Totw應該會有法比

上星期都要43000

暫時
傑1 79055
傑2 58328
傑3 43690

我44000 希望保得住

我46

送既包派完？

朝早諗住掃平貨 bid十幾件就停左我轉會

又黎派彩
等中垃圾

每個禮拜送既2個包仲未派

無彩派既

我岩岩都係
再開ps4 重新登入ea ac就有

又一個星期開幾包最高得隻79

又中垃圾

屌你老母ea
辛苦打一星期又換垃圾

中左隻manolas, 賣得5,6千....都係留黎做sbc算

想問你地成日話打SB..SB全寫係乜?

Sqaud Battle

me2。。。

凌晨臨訓前抽中Neuer, Lukaku
開左800蚊

我高d sergi roberto

玩左7 week 電視機都未試過

連續2年都抽到夏神

今個禮拜特登放棄SB淨係保gold1 因為第一次踢WL 又比我抽到巴塞隻dembele 之前幾個禮拜全力打SB又反而出晒垃圾

想問下打WL嘅巴打通常咩grade 我打到死先得gold3

打傳奇啦，易打d

4231-2 轉41212-2 之後
Wl 上到金1
雙箭頭彈彈波真係屈機

真 終極打到爆晒粗
明明同一個動作我領黃 電腦冇事
禁區又唔可以禁偷波 一禁九成吹12碼
到我進攻入禁區 比人打到成個反轉 吹都唔吹
雙重標準球證

其實sbc做哂 每週開sb elite 3 /wl gold 1

都未中過電視機 係咪好撚黑？

WL定SB啊

係
d 高rating 垃圾都中唔到真係有d 黑

Sbc 做晒

黑到咁 可以刷首抽

迪布尼打車一球都if

你枕住打sb wl有包開實會中既

sorry講得唔清楚 我意思係放棄追sb淨係保gold1算 我平時都係打legendary 唔該晒上面巴打意見先
得gold3個個係WL

我講得唔好 我意思係每週live做哂

basic advanced都做哂

試過課金開包，12000點頭10000點乜都冇
全部都開中盾牌

諗住掃平卡 執返一萬幾千 又俾ea 停左我轉會

趕盡殺絕

好難未中過電視機架WOR
因為就算電視機都好多柒野
要黑到點先會做到

定係你中過電視機但無walk out ja

輸開有條路 唔好鬥氣 抖陣先打

啱

未中過 希望一陣返屋企開包 會破處

咁你慘d
我3個星期 都中過幾次電視
最勁得施治
其餘都係垃圾

keep住打keep住係垃圾邊有心機打
我都係頭一排有出過電視 之後好似成個月未見過

我今星期最好個張係得聖卡西

集氣 加油巴打

而家開包只希望中jesus 無電視都有幾皮

岩岩中左

Sbc幾時先有新matchups

後晚好似係

覺得kdb會sif 跟住拿拿聲放左if果張

試下冇電視灰撚哂點知馬斯亞嚟

巴卡約高防守真係好撚屈，次次對親都比佢拍走晒d波

德甲有個咁既防中就好

次次開包第一隻彈出黎係75 76
已經知呢個希望都冇

德甲防中只有hw bender可以一戰 但偏慢

前面創造力要好夠先用得起bakayoko
因為佢除左守就咩都唔掂

紫卡施古臣同普金大力神點揀好？

性價比一定 Icelandic
Eriksen用過唔太順手 換咗alli跑上跑落仲爽

2個都用過，好一般

真人都係咁👍

包皮唔係出if咩 點解個價仲跌緊

不如轉玩career mode 啦

有冇巴打用過普通金拿卡錫迪??好唔好??

我對波踢落去41212 前面隻FIRMINO入波重多過隻IF JESUS...咩玩法...隻耶穌好多時俾人一拍就甩

好好用 隻鋒搭紫住烏
真係返唔到轉頭
利申：非阿狗但都要用

其實我覺得用落佢會仲順手過LKK
不過我係曼狗，所以先揀LKK
同埋我張拿卡係untrade 賣又賣唔到
好尷尬

Lkk有點鈍

夾紫住烏玩彈彈波
我隻卡路爾都做到地面滲透

Lkk食緊hunter 好快好勁 射親都入

我當佢田徑隊咁玩 Set做Press Back Line, Get In Behind

同類型既if morata同佢差唔多
平時打開小組 但用lkk打小組真係麻麻

姐係瘋狂咁俾直線落去? 佢成日禁區頂現身拎波，但係好易收皮

咁41212 CAM有咩人選？ 前面兩隻前都係速度型，打one two前插放直線

紫住烏彈彈波正?

星期一唔係有個免費pack抽架咩

除左慢左s
用落好好用

真係等下次promo pack課多800
再冇隻人賣到幾萬會棄驚
今集玩咁耐賣得最貴個隻好似係第一個sbc出既umtiti

同問!!

慢左...s....會唔會好嚴重，我見到佢個56pace真係縮左一下

用呢2隻我寧願用ibra打CAM
前面跑完回傳ibra遠射
想穩穩陣陣就kdb

試下Morata 轉打cam
護到下波

所以要搵d快少少既中場同兩翼
幫手運個波上去

個波去到佢度應該都唔洗諗跑呢樣野...

係咪彈上去個下唔夠快 ?
同排陣玩意甲 都係個靈活前鋒入勁多波

我有諗過用FIRMINO打攻中，不過佢依家打ST又打得唔錯

佢慢有慢好
成日係禁區走唔切出黎
執雞都執到好多波

可能係，或者我期望佢做到既野太多

四十幾K其實都抵玩

Set呢個前鋒打法
CDM/CAM傳比RB/LB個刻
ST已經跑緊 正常唔會有人cut到
組織攻勢較番Free Form
RB/LB Stay in behind when attack
如果唔係後面兩條傻狗會跑埋上去
反擊會比人放題

淨睇數值IBRA都幾好J, 除左都係慢左dddd之外

貼少少換ibra, 起碼4*SM
不過呢啲真係人夾人

姐係果下lm rm , lb rb 已經可以直接餵直線俾st之後再瘋狂90度cut入?

四星skill move 都真係幾重要..

用緊 ibra cam, 好射得

豬腦仲慢

不過佢不停咁趺緊價..係咪都無計..要照入架喇

咁伊巴未復出
好難有升值潛力既

早買早享受算..是咪都係食HUNTER?

50/50，有時CM會接
但再傳多下 對面都仲係食塵
除非對面係85以上PACE

Vardy唔會好用過Firmino咩？

意甲有咩前峰揀 回波放兩邊

Bellotti?

我未試過用VARDY，可能好用D都唔定，不過FIRMINO D PASSING唔錯

mertens?

而家自己用梗icardi mama地

冇錢

迪清高有錢玩啦掛

Icardi 自己用緊 Hold唔到波
用41212黎試邊個最夾到組織 我覺係M子

本身用緊IF Icardi IF電話
尋晚賣撚咗Icardi換咗HW Persici，食Hunter超勁

Persici 電話 再搭 Gomez打攻中，3個冇得輸

打41212, set隻攻中自由走位同埋唔洗回防，點知佢成日返去中圈附近拎波 搞到打反擊慢到仆街

隻攻中仲要係james，明明防守workrate得m 完全唔係我想像中既自由走位

意甲前鋒冇咩揀, 窮人都係belotti + if immobile
再上mertens dybala價位差好遠

CAM 用緊GOMEZ, 一帶波就畀人撞開
想換隻可以HOLD下波帶空位畀直線既有咩推介

IF BROZOVIC /HAMSIK 定係PJANIC?
dybala 冇錢上

想問而家應該all in隻mertens
定買gomez + matuidi + florenzi?
定係再儲等nainggolan?

我豬腦算係咁，58場 41入球30助攻

gomez + matuidi + florenzi

我覺係升級隻攻中先

紫豬腦好撚勁，左腳射到嘭嘭聲

前鋒可以試吓HW Persici，食完Hunter超勁
Cam Gomez好勁喎，佢係唔夠人撞，需要用吓skill或者快d傳波
IF Brozovic打cm好過，Hamsik太唔靈活

Persici 咁打係咪又靈活又Hold到波

malinkovic係都攞嚟打打防中啦
買gomez打攻中，Florenzi打RB
有錢嘅先換埋防中做Matuidi

malinkovic H/M, 成日向前走, 比左佢做CAM久唔久自己跑上去入波, 就慣左佢打呢個位

又靈活又快過Icardi，又一樣大隻，又頂到波
又4星skills 5星wf
你話呢

HW 完咗PERISIC 仲係咁好用??
GOMEZ 真係唔識用, 想扭波過咗一半都畀人從後撞開, 如果玩彈彈波又浪費咗佢DRI同PAC
玩SKILL MOVE 有咩動作好用??

唔岩用既if 大家會放定keep
頭先抽sb 獎勵包中左psv 隻翼，但荷甲+墨西哥唔係幾夾到我西甲陣，雖然佢好似幾勁

Icardi 用落入攝 & 入波都冇得頂
但組織過程中佢真係幫唔到手 好想換左佢

但真係鈍左d

一樣好過Icardi，佢仲要不定期boost，絕對抵玩
Gomez就真係唔知可以點講，佢除咗頂唔到波同埋唔夠撞之外，基本上都好勁
試吓上youtube學招Drag back，啱哂佢依d靈活度咁高嘅人
用佢打攻中，暫拎69場入61球70助攻

荷蘭三寶

Gomez 轉左打ST
彈彈波去到佢度 已經衝到入禁區頂同中堅 1 on 1
多數一個body feint就可以單刀

試吓HW Persici啦 喺market直接search食咗Hunter嘅

唔熟荷甲，想問邊3寶

我成日用住烏 係禁區頂hold 波 之後雷哥成支火箭咁衝過來後上 狂抽入網 我雷哥食hunter

慢但角球屈下前柱幾用

多謝覺位寶貴意見, 結果買左隻HW Perišic打CAM
再儲錢下星期先買florenzi matuidi

屌你老味 黑卡 england 垃圾

SB E1宜家幾分 800xx係咪有d危

用perseic打st係咪仲好

82k入左隻otw杜利素
一邊自用一邊等佢if

yes

打ST好d

我81xxx

用費明奴同雞巴打CAM好，41212

咁左翼要用艾沙拉維鳥

埋單79152

點解咁耐都未有promotion pack

黑卡法老好好用
唔打翼早賣左 個價升返好多

Vardy我試過cam
太單薄唔得加上盤帶一般 vardy都係要打走位做最後一腳

咁你攻中用緊咩？
ibra攻中有啲鈍

所以唔可以單箭頭，同現實一樣玩彈彈波

睇個勢 無咩機會 正選都唔多

me2,反正都幾好用,但爭10倍價

sb e3開到隻華dee 都叫做有d錢袋下

反而bruma真係on9 跌到36k

我覺得抵玩 起碼有正選 打前鋒機會大

我60k入

St locadia
rw lozano
cam pereiro

我本身OTW SIGGURDSON，類左之後用緊巴克利，我覺得巴克利D現位重好過施格神，可能個個用法都唔同...

今晚返去試下大力神先

咁岩有隻morata 係手 ，試用緊，爆到下又撞得又hold到波
本身諗住rashord cam morata st但好似晒左rashord速度

我諗Firmino , Rashford黎d做cam應該都幾好用，我都係用唔掂ibra grioud尼類柱躉式，尼個位agility 太低好易比人拍甩

好彩琴晚臨訓前打多場

sb e2開中馬斯亞同kola totw
琴晚賣哂隊波想轉返英超 爽

If 莫奶有無人用過，如何？

我都用唔慣搵個背脊hold波呢種踢法，唔識用，成日hold緊都比人偷到

打算放firmino cam, ibra st試下..唔知ibra頂唔頂得呢? 我諗ibra 應該唔會好差掛..佢dribble都唔算低..

放晒了thanks

sb同sbc蓄左好多pack，幾時出新野值得開

82k都唔會點蝕啦

柱躉式 唔可以轉身 要即刻傳走囉
因為多數接近人禁區一定係最集火最多人逼
扭多腳就會甩

全能 有速大舊有頭鎚

唔等錢洗無所謂既

但好多時低處未算低 otw 一大傷可能得返半價

打到尾二個場終於上到金三

用緊迪布尼，值唔值得放左佢用90 rui costa
今個星期打wl 差唔多人人都有一隻

唔好放住 出埋POTM先

我依家試緊R2 HOLD波之後做個SCOOP TURN...我見上網D人做得好輕鬆

想問下依個禮拜買三個1500蚊嘅進攻球員嘅獎品係咩？

其實呢啲每週任既獎勵有冇邊到有得睇？

好難hybrid..

諗住咁

2個球員包 （一金一銀）

我都唔知，所以驚浪費咗呢4500蚊

thx,可以慳返

大力神比我感覺係kdb弱化版

點解benzema d數值咁低
跑速得78
射門 84
但評分有86

驟眼睇gameiro 仲好 又平 跑速87 射門83
點解benzema可以賣到40+k？

利申 西甲新手

預告：起動慢，唔好諗住爆得到

...
買左再賣 咁咪等於免費攞到pack

個人感覺呂布st好過cam，打cam完全冇機會起腳射

進攻球員係咪姐係一定要ST？
我尋日買咗個cam佢唔計我

唔好意思

因為唔得閒再玩fut18

想問下賣coins會唔會一次就ban?

我隻fifa係digital版，如果ban account咁想問下其他mode仲玩唔玩到？

thanks

promes跌價跌咗咁多
會唔會升翻

福仔控傳同pass 都麻麻 打cam 未必得喎

cam計中場
lw st rw先係進攻

賣唔返1500蚊

又要等D卡價回返先換到人了

巴打 搭單問埋
我依加有馬捷斯奧/hw perisic/if immobile /belotti/ if brozovic
本身41212雙箭belotti同if immobile
但就算食咗Hunter immobile 都係好慢
咁我見樓上巴打話用hw perisic打st
咁我cam用馬/brozovic 定係買Gomez好
本身馬就夠高同埋比較全能
同埋都經常中間切入
我就未用過Gomez 如果用佢會唔會效果更好

用落兩隻有無人知差唔差得遠

untradable可免則免啦....

我試過一次大力神單刀放緊兩三個身位
比人追返仲要射都無得射
可能係比賽尾段無乜氣

除左呢次都無乜唔好
尤其係開角球幾好 打sb幫到好多

其實西瓜都幾好用

西瓜走位係咪好靚

Halloween成100k原來

今期國際賽是咪都應該會出hero卡

解完中咗黑卡mandanda

西甲Dembele係咪完勝Williams ？
用緊Williams覺得唔錯，有冇巴打兩隻都用過可以比較下？

解SBC都要用 順便即買解埋呢個任
開中隻rare落銀卡 即刻講句粗口

IF電話食Hawk好過hunter，搭Persici打雙前
攻中Gomez
馬，IF Brozovic打cm

同問

做完petit sbc , 揀左send to active squad , 之後佢彈左句item not found , 跟住張卡唔見左
重登幾次都冇，可以點做

用過dembele返唔到轉頭
靈活好多快好多，又痴腳，左右開弓又得
依家入場會轉佢同卡拉斯高打雙前
2個食Hunter勁到癲

你隻大力神係咪食hunter

推薦用Ben Yedder，平靚正

有4*sm 同埋皇馬

totw8 好多人tip 艾斯派古達 踢得好好？

send email 比ea?
邊度可以搵到email address

live chat應該好d
email通常係ban ac先會

Dembele好用好多
92盤球唔係講笑 禁住L1帶波係痴左膠水

屌我都係

西瓜上年用過唔好用
價格反映能力

走位幾好 有速度爆到大位直線
有遠射 hold到波
反而belotti真係唔識玩

西瓜都爆到
呢樣真係唔識玩
用黎做tap in王係幾勁

我覺得睇戰術 Williams打逼搶好用啲

比波嘩嘩聲 射波媽媽聲

雷哥射波咁差咩, 仆街我仲ALLIN做緊...差84+就做完

遠射好似幾勁，比人射死過幾次

live chat 完，佢話用ps4 開就會見到
唔該巴打

有冇巴打用過90 CAM柏金？
睇數值好屈,用落如何？

有冇d icon又平又好用

等左一星期 見到電視 西班牙 GK 開心左一陣 點知係diego lopez
其他都係垃圾

岩岩入左隻，希望好用

我都係 asenjo

星期一好平😂

巴打食haw or hun？

我用雷哥入好多波 我用hunter

冇乜可能

好灰 差1勝wl先去到金3
最後連輸幾場

雖然Williams動作生硬，但有時硬爆/對面翼落底斬出嚟都頂贏對面閘

用過87麻麻地 ，90個數值靚好多

用緊90 有遠射 有身位 真心好用

宜家有邊個icon任值得做？
雷哥？我見WL人人都有咁濟

一係正選丹比利
60幾七十分鐘換隻Williams出嚟爆鳩對面正到
試過用佢對意甲Lukaku都頂得住hold到個波

兩隻球員

痴線 真係一人一隻咁濟

大家做左咩準備迎接black friday

之前hw卡buff就抵做好多
同埋如果你有WL果d高rating紅卡又係抵做

咁即係又要使錢了

係咪稀有黃金

上年係點 無印象

一金一銀
我隻rare仲開左落銀度 出隻廢金好似賣得400

1m已準備

Weekend League 個人心得：
連輸多過3場即刻休息
咪同EA鬥氣

Black Friday 會點

有promotion pack

買COINS洗唔洗即刻用晒去 定係可以慢慢一路儲到有野岩先買

最好即刻用晒，比佢清就gg

你買coins都係想即刻用晒佢姐

其實有冇ching覺得WL 係咪同sb 一樣係計ranking
即係只有x% 係elite, y%係gold 123咁？

我上次玩ps4 打足成年週週都係gold 1-2,淨係試過3-4次精英3，ps4 週週都button delay到pk, 嬲嬲地今年轉Xbox, 無乜delay但係都係週週gold 2

Reddit 又有人爆ea有 slider effect 就更加覺
成日有55波爭輸，出腳永遠慢人一步，d波彈黎彈去都彈番比人，射極都中柱/柱邊
最仆街就係會有用菇轉人永遠轉唔到想轉果個 或者d 人好似見到摩西咁自動變紅海 上年真係以為手制有問題，買成新既

無論自己或者對手中，其實都無奈，但係點解d pro 又好似無問題咁？定係佢地手人中咗都仲係勁所以唔覺

WL 呢週遇到怪事
射穿咗一次網 好彩當入，呆咗
人地高波出遠柱後衛華撚無人mark窩李射入自己龍門
對c朗 bale + 3 icon, 5:0 75分鐘開始比人射親都入87 5:4⋯⋯嚇到我按晒平安鐘
打到加時射12碼，終於贏咗，當個龍門跑出去慶祝既時候，就響果一刻，個畫面定撚咗

我之前試過好hea打同好認真打都係差唔多
跟本ea 就會做到你個level 係咁就咁

仲掙扎緊買87 hernandez定87 crespo
巴打有無建議？

d人會狂抽pack 你話會點

今星期5？？

有無清有買超級球星版download 版？ 我而家先開FUT玩係咪無哂d禮物？？

通常出完potm之後，個市會有咩變化

唔係24號咩

你

如果出左team of the year，黑卡會唔會跟佢改？

咁22,23要放卡

太遲啦
今年個個都知，一定會早放早跌

咁早d，19wl後即賣

d普金都跌到咁啦 算罷啦

三隻80k，等一個機會

買左隻manolas 5k

自用開果隊就算啦，記住要收稅

有無人用緊kante加pobga 打防中

Gueye+mooy

見到上年 black friday 有 ultimate pack 抽，丁左

幾時？

pogba打防中曬唔曬料d啊.....

想知以往有冇包底開電視既pack
抽過好多次全球員pack都可以柒到80+ 既人

pogba 打cam?

mooy 真係咁好用?

有冇人俾ea食左入code個pack 一入去得sb e3果三個packs

英超仲有冇一隻好似連拿度山齊士呢類癲狗型球員? 跑得搶得撞得, 成場跑上跑落....
用緊丹比利/hehe, 但覺得都冇佢咁好用, 雖然佢比波同射波都唔得, 但前中後都見到佢, 專門搞事...真係好撚正

利申, 冇錢買簡迪/干堤/干地

用緊連拿度山齊士 mesa hehe
mesa 都係成場跑上跑落, 但好矮, 輸高波, 但好平, 幾舊水你買黎試7埸唔岩用黎做SBC都得

Sanchez堅好用 最驚見到sanchez同bakayoko

依家fut champ唔比壓星

黑山齊士最正係有埋遠射...真係搵唔到再上一級o既代替品黎upgrade

即係點?

佢話正選後備一定要黃金

真？

打Cam好好多

平民德甲隊越打越廢
都係想打到上D2拎 WL資格姐
點知D4都卡住左

WL資格係要上D1先有

打資格賽吧喇

88petit好雞肋
防守個企位好好攔到好多波
但佢遠射數值咁高就係永遠入唔到
同埋佢77dri打lcm硬係爭d咁
都係想趁未黎black fri個個換堆coins出黎掃人入張icon
有冇巴打有咩icon中中推介
最多唔upgrade其他位住budget around百二萬

資格賽定WL?

幾時black friday

d1左就自動入wl？

資格賽

啲球員係SUBS後備十場唔放出黎，會唔會都加到loyalty？

45升降機

第一場wl資格賽又控制唔到，真係on9

✔️ You were promoted from division 2 to division 1 (don’t have to win the title);
✔️ You hold on the division 1;
✔️ You won the division 1 title.

In other words, you will be automatically qualified if in the previous Weekend League you reached any of these tiers:

✔️ Gold 3
✔️ Gold 2
✔️ Gold 1
✔️ Elite 3
✔️ Elite 2
✔️ Elite 1

如果我放左張值3-400K黑卡加錢去買POGBA會否不智..硬係覺得黑卡保值D

某幾日既wl資格賽係有規則

資格算，打到d1都好耐

原來係咁
我未打過wl

加油
目標打到 Gold3 已經夠

我覺得打season既心態輕鬆好多，打親wl都好緊張

反而對全明星隊仲輕鬆，反正輸都正常

新手一問~
請問各師兄, 除左o係PS4 in Game買FIFA Point,
仲有冇其他途徑買FIFA Point?
o係App抽曬FIFA Point, 唔想等到返歸開機先再買Point抽~

乜Gold 3都唔洗打
上個禮拜第一次打僅僅gold 3
仲諗打knockout

係上到D1 唔洗拎title 都有？

Wl奬勵幾時派？

打wl真係好慘
又多場又難打

d人好撚勁，完全搶唔撚到波
玩wl玩到驚撚左耶蘇仔，dembele,martial

wl開打果陣

大家抽到丹麥仔唔好quick sell，好撚賣得

閒閒地隻垃圾銅都過千

要出場 出1分鐘都得

巴打求問
想連alex sandro
Cb用咩好
T.silva 基亞連尼 大衛雷斯 邊隻好用

本身用拉莫斯 但連唔到chem

基亞連尼

之前擺alex sandro luis silva alves 幾好用

今日d人有錢買人😂 終於放得出d人

大衛雷斯用落感覺如何 會唔會差baily好多

想問下你地打sb多唔多中柱？

想問一問大家會點揀？
Oblak 10chem
Lloris 10chem
Courtois 7chem

我射會中柱出界
電腦射會中柱反彈去隊友再比佢補射入

其實都係冇chem 連到之下先揀佢，高大中堅用落唔太差，但同silva 比就差d 速度咁

我已經射波次數唔多但係每場都keep住最少中2次

你係咪射fitness？射地波好似會好少少

我都係每場都中柱
感覺通常中2次以上就代表EA要做你, 好多機會會70 - 80分鐘俾電腦入一球就輸

PC太小人玩炒卡好辛苦
心郁郁想轉玩PS4
想問UT個AC有無得轉平台？

我打普通season場場炒人3球
打wl就場場比人炒

打SB唔理電腦屈你幾多球
強攻入得多過佢贏波就得
更新完好感覺中柱少左好多

但silva連唔到de gea.. 咁又係 都冇得揀

但發覺用基亞連尼加領隊加忠誠有8chem
8chem 基亞連尼 vs 10chem 大衛雷斯 點揀好

巴打我都係PC
留TG一齊傾下?

要重玩

入otw啦 我覺得一定會有sif 又好用

既然要連cb 換隻icon龍算
90舒米高 同91 yashin 有冇人用過？

yashin better

有冇用過細哨89既巴打
會插hunter定咩卡比佢 差幾萬就買到佢了
為左買佢全隊都1萬樓下既巴西仔

意假雙箭頭既話 100k 以下
普金mertens, 斜恩定hw peristic 拍belotti好

all in好咩

有愛 因為佢先開始中意足球
反正而加咩都跌 渣icon好似保值d

玩過先知自己廢
而家要練下點樣過人

+1 一踢WL就知自己幾廢

打 WL 一輸開好易影響信心. 咁最後贏幾多場

見好少人用ali，唔好用定係咩原因？
有冇用家分享下

打剩3場先金3,但當中有2,3場係贏到幾負碌下
有4,5場比人炒

身型嘛嘛
冇錢買大力臣或KDB都可以用下
BTW d人係用月巴同施格臣都唔用佢

wl練eq 禁住黎打狂射都唔入 對面鳩射一球就贏你

你就會慶到

我都想咁玩 如果我放晒d人都岩岩好買到佢
Btw 等下巴打食評先行動

之後仲慢慢慶祝 睇重播 然後最後二十分鍾係後場傳波

有冇巴打用緊普金大力神，覺得可以？

不了，用過幾場即放，衰過蘭仙尼

有無人用過紫神鋒 同 diego costa

試過20 mins 輸緊0-2 一追返一粒就比人角球旗

有d贏緊兩球就係後場的波 遇到呢d傻仔咪比佢地威下，嬲黎都晒氣

快手打完佢咪仲好

呢3隻都好撚煩 試過對一隊前鋒係麥包比 馬素爾 丹比尼 完全唔識守

係，好撚癲，識扭波既玩家用既話仲大獲 呢幾個又快又好扭，用黎係前場迫搶又勁煩，最死係射波都勁，有空位比佢地射既話多數仆街

想問一問而家係唔係冇哂otw 抽？

通常打十場先見到果啲慶祝撚
佢地都特別無品 又係贏一球就後場係咁搓
正面諗咪好多人都有品既
十個先撞一個

如果球員出左IF, 係咪NIF價位會跌?

無關係 隨時if期間nif會升

有無巴打有過人教學

我都打過。。。

唔好用 kdb勁十條街

係咪入多幾多球都唔會再高d分？

係，試過12比0都係得2千6分

有冇心得可以入咁多又唔失波
我通常都打得好辛苦先贏到1球，3:2之類咁
最輕鬆都係3:0 巴打好勁

😱

唔同打法

前幾日

你地多數用咩陣？

調轉咗

我打法好簡單
打433
傳多d空位
個人鐘意用兩邊打入去
傳奇級真係易打過世界級

5球max 角球同中龍都會加分

bpm 抽到gold inform
400 蚊變萬幾
呆撚左

我就係用呢3隻 不過太單薄啦 丹比利 射門成日中柱

點解bronze pack都會抽到gold player

係咪今晚會更新新SBC？

用開靈活ST
見crespo都算快
agility都高
好似同hernandez差唔多

利申用開laca

我打41212(2)，唔識扭波所以唔識打兩邊翼
我都係打legendary但4場通常都贏得2場 應該係小弟技術未到家
琴日有2場明明人地個陣係垃圾陣都可以輸0:1，攻足全場都唔入比人1球搞掂好撚嬲

無記錯係得十件一定銅，所以另外兩件理論上可以係銀、金

要中既就會中，唔中既抽幾多都唔中

試吓傳波傳到比個前鋒，之後一個fake shot就過哂成條防線，一跳直路衝入去射門
7，8成成功
不過對電腦先有用，小心玩壞手勢
我就係咁樣入12球

有時反而垃圾陣仲難打
因為個人輕敵
我試過全場射30腳入得一球
對面射2中2

都係
以為自己食硬，越打越心急同好躁

用4321
傳比RF LF
兩閘疊瓦經常空哂
好易入波
大家可以試下
但搓波記住要有耐性

聽晚

猜波有咩心得
見人打猜得好空下
我猜就啲對手愈逼愈緊

唔好死猜同一個位
轉下邊
拉空對面條防線

斬波好難
今集成日推錯向斜前斬
力度又成日唔夠

打多d one two
同埋係你球員掂波時 按兩下L1你有個自己入會向前走位拉空位

係
斬波反而唔好落到太底斬
基本上keeper 接實

唔係後晚？

我贏得最多係臨完場角球追番2:2
跟手加時一開波入佢
最尾贏5:2

If morata好過lukaku?

If morata dribbling好d,jumping 高d 傳波好d
但lukaku又大隻d ,finishing高d

有無巴打用過if torreira 好無用？

屌 華拉尼啲體力弱撚到on9

大力神好用WO Ching

Cdm 幾好 係易冇氣 我用佢追人 有時有遠射

雷哥放cm位會唔會浪費,想41212轉4321 但係試左幾場佢企位有d後

同埋基沙文轉到去cm位好唔好 ,中場基沙文,雷哥,kante 防守會唔會唔夠?

我都係打legendary起碼會失一球
好多時仲要玩到5:4 5:3咁贏
對電腦完全唔知點守好

岩岩買黎換走費明奴
傳同埋控都勁好多
4-1-2-1-2(2)踢cam位

Fake shot係咪要未拎波之前就要禁射門制？就拎到波就禁傳波制？

你地啲龍食咩chem

人夾人？

試下較傳統防守

咩係傳統防守？

有冇人覺得精選球隊其實先最易打，雖然多球星多icon，但個個一拎波都要上一上腳，連啲後防都係咁，所以一夾就拍得甩

係控制器設定有得較
佢預設係戰術防守

傳統防守係如果你按實自動防守時佢會幫你逼人

但係精選球隊打高難度最唔抵打
初學掛機都1500 踢傳奇先1900

我自己覺得未拎到波既情況下fake shot好易fail

但拎波fake shot成日射走左個波

禁區邊緣用fake shot 多數都成功

禁咩制做自動防守？

PS4 就X制

R2都唔洗？佢會自動跑？

但係用x守唔係會好易失位比對面三角?

個波未控到腳 好似好易射走

拎住波時緊係冇問題 我意思係如果好似上面問緊咁 個波係碌緊去a球員果時 中途禁fake shot 咁a球員好易會直接唔控就shot

要睇返個波會唔會離個球員太近 係既話就會係你禁到cancel之前已經射左

用落好一般 幾件意甲2000蚊cm 都好用過佢
玩哂合約拎黎做SBC算

話時話買game送嗰個code pack, 尋日我細佬唔玩ut比埋個曲我，入完今朝發覺冇送到，有冇人都係咁

會自動跑

試下先，成日比人當雪糕筒咁過

咁就要睇時機用

而且傳統防守只係對電腦先有
對玩家係戰術防守

用時最好係中場腳用 後防線未到最後都唔好用

我都係咁，同問，係咪每個ac淨可以入一次

開sb d 卡包中左呢2隻
想問下大家唔岩用會選擇keep 下先定賣
第二隻好似幾勁，但荷甲加墨西哥好似有d 難組隊？

但會練壞手勢 上網同人打會變番戰術防守

Ut係咪要開左佢上星期個兩包佢先會派今星期個兩包 好似又入唔到

我買左肥朗版

對
所以要自己拿捏

抽到黑卡又英撚，已準備打飛機
結果

我收到totw包 但係無兩個黃金包

我就係打電腦用番對人果個方法守
控人攔傳波再r1搵人追
但係對電腦完全無用

我用細緊迫唔甩電腦波，但電腦是但一個都迫得甩我個波

係呀
手動追波對電腦好難守
一係自己條友起步已經慢十秒
一係就明明自己條友係佢個傳波路線仲要伸埋腳都可以踢空氣
同埋想請教下點樣1 on 1 mark電腦可以mark好d??
成日控條友行住佢但係都會失位比人直線盤球掂行掂過咁樣

有無人知

我係一開黑卡 巴西 心諗屌你正呀喂
里昂隻左閘....

same
玩過有一場超癲，電腦D企位封我短傳靚撚到呢
我真係傳邊個位都比佢截哂，想轉邊斬但條友拉得弓黎電腦已經標得勁快殺撚左我個波，果場真係玩到癲撚左

IF費蘭甸奴 制空係咪麻麻

依家中間三個係
艾歷臣
巴卡 阿里
CAM
CM CM

巴卡換費奴防守會唔會收皮

1on1就按實L2
唔好逼佢
如果係中間
佢多數會射 有時會省中你
係邊路佢會猜黎猜去
你只要繼續L2就ok

thanks巴打
我再試下 因為我係禁區頂行住佢，成日覺得自己會tackle到都忍唔住禁正方然後就比佢掂行掂過左

有冇人試過Silva/Ozil呢類攻中？ 踢online係咪會收皮

其實心態好重要
即使失左波
唔好屌晒鬼
咁樣好易失多幾球

你只要攻返就得
即使最後輸左都唔好灰心

Silva還可以 ozil不了

用法唔同架 加美路速高 入攝埋門幾好
但benze有比較強嘅身位 可以幫你頂一頂條防線做支點 最重要係佢vision同short pass有中場一線水準 可以喺禁區頂打細膩嘅控傳

有無4321 高手玩家分享教學
利申：上季玩433 今季4231 好似都麻麻地

而家其實應該放晒d人但又唔想放完之後買返

上星期放晒所有人 用堆80頭打wl 打左個0-7 run

其實係咪冇icon冇IF打WL都係收皮

我冇icon冇IF
37場先到金3

我打世界級都好辛苦

呢隻應該本身係銀 咁岩今期totw 有佢先變左金if

睇餸食飯...... 我上面講果隊加埋值唔夠3萬應該

都遇過高手用唔勁既人都玩到曉飛

呢位巴打真係好彩

賣左第一隻
第二隻未諗到點處理

唔撚再玩純德甲
第一隊定第二隊好啲？

有無巴打而家得閒幫我睇睇今日聽日wl 條件賽requirmebt

一萬蚊唔算得係咩，今期是但中一隻丹麥銅仔60+ cb 都6000 咁低機會人地中C 朗，我用左個運氣黎中1萬蚊inform

今日係全金隊最高83rating
聽日冇

啲廢if真係唯有等sbc要用if做先有出頭天

傳奇級好打過世界級

Potm monreal

想問下幾時更新totw 留卡包抽？

有個任務要放張ICON ST完成
等買張CM食到變ST
得唔得

爆大冷，但作為阿狗我實整

得

唔該晒

有冇最平既CM/CAM/CF/ST 介紹

if torreira 20場review
基本上係快+大隻版華拉提
賣點應該係91 agility 99 balance
小範圍內好靈活，天生90 長短傳
圍住人地禁區猜果陣好有用，
如果少用中場球員微控搵空位應該難用
要用盡佢agility balance 要成日扭下，改變方向先有價值
防守食anchor 有90+ intercepton 同 standing tackle 但用落慢慢，太細粒乜都阻唔到（打cm)
結論：stat 唔錯但要特別方法用先顯價值，fifa 黎講呢類球員用落麻煩，性價比低

Firm左啦？？

如果真係都要整
英超左閘無乜選擇

現家仲投票緊ja

可能出cb呢

出CB咪唔做
仲好唔洗諗

If morata 用緊既巴打 覺得佢身位好唔好？

想問L2 係面對面嗰陣用？正方係同人追波嗰陣用？

50隻馬也果位巴打

我完全捉唔到用L2個時機
一禁完已經過左我

意甲lukaku好撚煩

想問if ZAZA個身位係咪好好

點解係monreal

阿記終於有獎

夢乜鳩遺姐

10號先會出啊 呢個pfa啊

巴卡耶高 能力唔係特別高 身位點解咁撚勁

係，wl都得到位

IF 廢奴好似麻麻地好用

打442，中場hehe+黑爆隊？暫時未有錢買普巴

小弟開左個YouTube channel 做player review

大家俾d意見

好好用 搵佢搭hehe

可唔可以試下黑卡zaza

食咩CHEM
搵佢打防中好似仲冇藥膏咁爽

我食backbone
我貪佢傳到波

好！ 不過我冇玩西甲隊
睇下可唔可以fit 入我隊意假隊

有marquee預示未

會唔會試if費奴

黑爆隊食backbone?佢唔係食shadow好d咩？

我講緊IF 廢奴呀

我想問kante 用咩chem好

巴打我之前都睇過你另一條 見你有心做 直接比啲意見 你對球員stat, 手感嘅描述比較空泛 例如你會話某個stat進步左少少 咁我作為觀眾 會問咁即係進步左幾多？咁你可以直接講多左幾分 呢個升幅大唔大 或者用落手感上有冇明顯分別 例如話以前内切通常唔中籠 而家得 咁就可以具體化你講緊嘅進步

而評論有一個好重要嘅地方 就係比較 你可以考慮用同價位嘅球員 比較下佢地嘅stat 手感 去討論呢隻球員值唔值得買 透過比較大家就可以清楚呢個球員喺 同類 或 同價位中嘅位置

呢條片你提到隻人可以有個急勁嘅傳中 呢類資訊都係玩家會想知 做得唔錯 加油

佢係你面前就有..大約兩個身位就用..佢推前..你退後..
佢係邊就係邊.佢如果跑緊..就鬆一鬆手.移返好位再按..

if zaza 係可以背身拎到波再轉曬成個身面向龍門射波

用緊shadow
跑動好多，成日截到波

真係要學
成日禁個時機錯哂
永遠慢一拍

古烈冶好撚勁

收PC COINS，有意T我

我想罰球點樣可以推橫開短？

放緊佢打CM 用緊86果隻 無錢買90
cut波好勁 同本身佢個人好大份 cool波又好
用佢射12碼 把長頭髮令人地難估射邊面

輸幾千 輕鬆既

l2/r1+短傳

係勁 但成300萬

夢遺係球迷投架炸

potm 係記者果班投 都未公佈

Kola 鈍到 仲難用過普金達米安

連短傳都傳唔掂

其實高施尼 定 雲迪克好啲？

唔知點解高斯尼成日輸十二碼

我都想試下 不過等佢個價再跌先

多謝巴打意見！！

夠寫實

玩開意甲 拎10k出黎砌左個黑腸陣
條中後場真係撞贏晒 特別英冠隻中場
但點砌都砌唔到100chem

kola係？

最近砌左呢隊 打起黎好好手感
右翼好撚屈
Muller 加 呢隻st 勁好用
係隻巴塞cm唔太識用

遲下隻左翼換埋馬迪爾先

後防要再慢慢執

好真實

我bakayoko都射親後上都飛機

巴打可唔可以試下if dembele (些路迪果個)
想試下放入法甲隊試

Baka 射波得4x 咋大佬

一兩隻都算
你呢隊成半隊都未滿chem喎

我用佢入過一球禁區頂燙射
但我諗爆炸射波都好過佢

屌 岩岩打資格賽輸比隊9剷隊 park the bus 打反擊
自己啲防守好似變左智障咁 求9其放個直線就比華迪入3球 明明我都較左防守但佢次次9剷完都唔吹 跟住就直接對 防線
重點係隊波叫HKG 屌你老母 入完波仲要yo9我
慶到仆街 比個一啲技術都冇既人打贏

求下ea 出占士 if啦

好想放左隻占士

拉傑迪好難用

岩岩出totw用25k買左隻連hunter
我用黎踢單箭幾好用, 感覺似快+大隻版賓周馬
同賓周馬缺點都一樣, workrate唔靚;
而家接近qs價, 自己買隻黎試下

兩個禮拜瘋狂打機總算砌左隊見得下人既野出黎
覺得kimmich 咁既數值拎黎打閘真係曬料
wagner 用落真係有少許呂布既影子
不過出到去online 都係被禁屌
勿相認

用開呢隊西甲 中場唔係話差 不過感覺唔太順咁 好似走到位又傳唔到位 傳到又bad first touch 但已經upgrade到盡哂
有冇師兄用過 可以比較下 如果轉意甲會唔會好
聽過人話意甲d人用落冇strength 如果玩開彈彈波 意甲果隊會唔會好d

唉屌上極都上唔到d2

kos
vvd除左好大隻冇撚用
鈍到冇眼睇

我係kos fans,但佢頂波以中堅計真係一般，唔夠拜利勁

英超隊是咪bailly鐵膽，咁搭邊個好
我見之前D post巴打多數都係推介VVD
我手上仲有vertonghen，都係鈍鈍地

bebou 幾好用 但有錢做咩唔買werner

我bailly 加kos

kos上搶勁，但delay就898

之前qs 價諗住買bebou 試下 用落幾岩手感
覺得好多其他位要補強 暫時未輪到前鋒

我都係呢2隻
之前vvd+bailly
vvd一失位就食哂屎
kos+bailly岩用d

收500k ps4

英超除左拜利 仲有咩類近既中堅

靈活 快 有身位

vvd太慢 但係身位係勁既

派路掛靴
大家快d 儲ac同意大利佬啦喂

岩岩幫個fd打手fut champion d人勁左咁撚多既

一開始打好易贏 打得辛苦左好多

想搵佢拍if bakambu踢雙期鋒
宜家用bakambu拍aduriz但聽聞ZAZA冇想像中咁大隻，話aduriz大隻啲

早幾日抽到隻派路 留黎紀念下

同求
Alderweireld如何

好慢 唔夠靈活

你試下西甲都轉踢41212,我嗰隊踢得好順

想問隊波可以點執法?

派路都宣佈退休
唔知佢同kaka幾時會有sbc

中場換走hector zuber 做cm bruma 做lm 都ok 嫁喇
再買埋多仔個cb papa
再有錢就換埋keita 冇乜身位

儲Orlando, ac, 蛆, 蝗, New York City

阿狗if 左閘

屌岩岩比球證截咗我傳波人地打反擊入咗輸埋on99

如果打442, 中場用hehe+matic定係hehe+黑爆隊好?

想請教下各位巴打戰術問題

打人同打電腦就當然完全唔同玩法，
而家電腦傳奇級，已經改到泊住巴士黎進攻，
電腦好多時只係會用三至四個球員去攻，
其他球員全部守係中後場！
玩家防守好多時都只能夠捕位去防止電腦打one two或者扭波，但當攞到控球機會時，電腦就立即同步去搶你波，而中後場其他球員全部人釘人防守自己隊嘅球員，令到玩家極之困難將個波送上前場，要喺後半場搓翻個波上前場好多時都搵唔到球員比波！各位巴打有何良策？

41212 cam 用pogba 定 kdb 好？

我試下咁打先
岩岩個星期打資格賽獲獲都俾人大炒

扭波
你會發覺你一出skill move，電腦會俾你fake半秒唔埋你身，即時有空位，你之後一推就過
我用kdb成日扭過電腦

kdb

vertonghen頂晒d波
上黎頂角球一流

想問下pc wl 打到金3係咪唔使打資格賽
直接打下星期wl

黑梅

pogba cm 好d?

各位巴打
有70K budget 可以點補強？
定係繼續草錢

kasper schmeichel好d定begovic好d

有冇打41212(2)陣既巴打分享下點set 球員指令
雙箭頭暫時係Morata + Antonio
中場係肥西+HEHE+巴卡+費蘭尼

我用過覺得差唔多

你改返預設自己較過仲好啦

我都係呢三隻 不過三隻都好薄 比人撞死

想做sbc denmark人咩時間入手平d?

我會盡量

左邊 傳中間 傳右邊 係咁左轉右 右轉左 搵機會落底拉空佢 比d耐性就得

利申 41212(2)

而家

我自己用開co-op

較到最遠好似最好

想問下一步應該執咩位？

本身諗住賣lb maldini 又神勇演出幫我贏波 又有d唔捨得

岩岩開始打第一場sb 傳奇難度 唔識玩sm
細哨89用緊hunter 感覺上就似強化版迪布尼
佢傳波同射波真係無得壇 由其是freekick同r1射門靚到痴線 不過佢workrate ml 同埋真係好少氣 你要set佢唔回防同保守攔截 唔係既話唔使諗住佢挨到90分鐘

而家d丹麥人都2 3000 咁去喎

入左隻sane
食埋hunter
好撚廢下

你最後一日更貴
唔會平，死心算啦

岩岩賣左隻丹麥 7500 有六隻 得一隻有用
仲有冇咩抵賣

是咪Black Friday之前都唔會有promo pack出

無咪好囉

Ut 跟ps 4 acct

玩到有d停滯 狂打sb到頭來得個吉

休息下算

追分慘過番工 所以都係得閒打下算
番工已經好用神放工又要係咁打好傷神

夜晚完全買晤到人

有馬迪爾 華see 莫拉達
中場偉拿杜母 巴卡 hehe馬迪
後場vvd 拜利 迪加
打咩陣好 試過4231兩隻翼太開
352後邊失勁多波
如果主要圍住上邊啲人砌踢咩陣同買咩人補強下好
唔再貨金 唔會有太多錢買球員 十萬內都可以慢慢儲
Sb打職業都輸

馬迪好唔好用?
會唔會太慢，用緊爆炸諗住試唔試下馬迪，都要成4000蚊

4334
中場太慢又冇射波得個搶字
馬迪巴卡是但留一個
Jesus 打攻中

SB 真係不要打, 浪費自己時間
專心打WL吧

打2防中多數hehe同巴卡 馬迪有啲慢又唔夠大隻

打sb開包抽中左派路即刻quick sell左
轉個頭就話掛靴

買jesus willian 雙閘
加埋十萬有找輕鬆啦

幾撚時出promo pack

想1000買番隻留念 比人抄緊上去

同問
雖然抽咩都一樣

黑卡耶蘇同莫拉達唔夠錢 攻中都可以用番老母 前鋒用緊普金莫拉麻麻地

一個星期係咪除咗聽日MM 就冇其他新SBC? 好似萬聖節幾日嗰啲咁呢？

Sb電腦就算50幾chem都屈你機
4隊有3隊85能力以上
一隊50幾chem 一隊90 一隊100
完全冇分別 3場輸哂

Me too唔打都唔知仲有咩好玩不過

EA逼你壓星，頭先對隊76 能力，54chem， 啲人速度又快，身位又食晒，雖然最後贏到，但係隻game搞到咁真係好低能

我琴日都係咁
見低chem以為易打啲都係輸 仲要禁住黎打都輸1球
成日去到60-70攻佢唔入就比佢爆seed入波

SB都要壓星！？
我以為你係gold 1就抽番gold 1啲人黎打咁樣？

十幾射擋晒撲晒 佢射你就禁區外都射得入你 之後就封晒你啲傳波完場

SB建議打legendary
初初我都驚唔夠打打世界級 但係世界級D電腦守勁到痴線
之後轉打legendary反而打得仲輕鬆 至少你攻個陣後面唔會一班死跟住你

其實SB都係傳奇或以上難打d姐
基本上職業同世界級都輕鬆贏
猜多d波，用多d skill move，多數都上到elite/gold 3

今日最尾兩場sb legendary
一共入我３球烏龍波
差D掟手製

馬素爾 基斯文 bale 會唔會好啲

Sb都唔知為乜
仲要改到愈黎愈怪
近排打番pro club算

其實有無諗過真係自己技術唔夠 打電腦唔代表你一定贏到 不如練好自己技術再屌電腦

我估都係自己技術未到家
積極練緊架啦 希望可以打到穩贏
目前都未係好識用skill move，要鑽研下
齋靠傳波遇到電腦爆seed都未必拉得散人地後防，真係要靠扭波先得

Rojo夠做

依家有無人打season
同親玩家玩都好激氣

一定係完全技術
對親49rating果啲咪又係一樣難打
Fifa叫做個樣比你睇有唔同隊揀真係好on9
試過罰球比個49rating嘅的30碼直入
又試過銅人出到5星skill move

我打legenadry一開波就較進攻 鬥攻好過守 同埋壓前隊波搶截好過俾佢9猜

屌，啱啱用左差唔多成2萬先買到4個人做sbc, 如果唔係其他自己倉有哂真係廢事做
睇黎之後都係upgrade哂自己個陣先再做sbc
寧願課比EA都唔想比人賺
不過頭先我都幫手推到d人勁貴但又唔買

想問WL啲包幾時會派彩？仲未收到

sb 打ultimate 真係好痴線
完全就係比你體驗handicap

巴打問日期 因住比人串
星期五先派

頭先有一場對意甲433陣
比人炒2：5 比電腦搓到暈，自己防守好廢
2邊閘比人打爆哂

係
努力d練先

Thanks 今季第一次打UT同WL唔識野所以先問

想請教 UT mode 可唔可以自訂快速更換球員嫁? 因為佢建議果d有時唔岩心水 唔該

有，但個人認為冇乜用

點set? 我係球隊禁哂都搵唔到

與其怪自己不如望清EA真面目，為咗令你玩耐啲，佢地會不停BUFF/NERF你控制

個龍真係好重要
換左金卡達子輸小好多on9 波（原本用阿辛祖）

Reddit呢個fifa group充滿EA仇家 但好多球員review呀sbc tips都好有用

Ea真心on9 我都覺得有劇本
自己廢，所以打開sb professional，但都9成贏。琴晚打隊普金俄超心諗輕鬆，點知2分鐘都無，對面隻翼就由中場一個扭到禁區邊射世界波 之後我狅攻入返一球，又搞到電腦紅一個，重有12碼，不過中柱 之後成場我9成命中俾龍救曬，淨返1成就全部中柱，但電腦90分鐘角球入波，中柱彈入

用左同一隊波半個月
傳兩腳 就feel 到
一時西瓜波一時保齡球

的確成班都玩住嚟屌
但係份paper應該唔係假

比你用，用86舒米高定普金迪基亞？

紫卡基佬特定伊巴好用???

電腦有劇本入你波 點閘佢都落返佢腳就知要失波
但正路進攻冇問題就會贏到 唔洗理點解會失d屈機波
btw 銅人出5星move真係

打咩位

阿里 好似幾好用
等跌多陣買黎玩下先

ST
用開雙st, 另一隻係跑狗

打433
中場要黑爆炸 普巴
cam迪布尼

如果唔係埋身 完全唔夠人搶
玩online比人one two已經散左

爆同普巴要棄一隻

琴晚做Hernandez任先發現冇晒平既ICON
跟住嬲嬲地做左Rui Costa
諗緊好唔好直接拎佢黎做Hernandez個ICON任

睇你點玩
一快一慢ibra無走雞啦
有budget可以換其他

已經連續4球十二碼俾人救到 有無教學

人定電腦
電腦幫你唔到 ea要你輸

雲達沙定舒米高好用d

買完切爾達隻wass但冇機會射fk

試吓 baka囉

如果你要搶得 賣走kdb 推pogba cam
入隻baka 攪掂

話說今集啲電腦係咪唔識射free kick 利申打傳奇，記得上集都試過比電腦直入，但今集冇

人既話睇個射手個頭望邊面就得
電腦呢個方法一時時

琴晚場sb咪就係咁

今集電腦射罰球廢左好多
自己反而入過兩三球

Pogba, KDB, Vidal, Rui Costa點簡

如果要kdb+pogba 一齊玩 一定要搭隻又快又搶得既防中

4隻出晒

Rui. Kdb
Pogba Vidal

有野請教，我打41212，前面係耶穌同ibra...我想問無論放耶穌左st定右st，開角球都係佢企近柱，但如果我用firmino 加 ibra，ibra就會企近柱，有無方法可以set?

吊你老母死矮仔就企禁區頂啦，阻撚住晒

1m 買咩icon好

有無介紹？

你地freekick點射

雷哥斯達
打cam用落勁過佢d stat
話佢81sho搵鬼信

我可以入vidal或者goretzka 最尾都係揀高佬

我都覺 佢shot 應該得50

遠射ok 單對單成日miss

俾啲fk 7x既電腦入過

我用緊隻90 啦
仲有無推介

英超有咩cm推介 踢緊41212-2
暫時用緊拉芬拿同熱刺丹比利

Wilshere?

Lkk laca
Kdb
Naiangolan hehe
Kante
Marcelo varane bailly valencia
Lloris
而家隊波係咁 踢緊41212 2 但係隊波會唔會太慢 應該用咩踢法好？

新手第一次玩

打single season 定 squad battle 搵錢快？

課金最快 認真

打完sb打season

season慢慢執 完一季有幾千銀 任你打
sb一星期先派1次彩 睇下抽到咩好野
唔係無限時間就打sb算喇

阿里有冇得炒？

Single season好慢
Sb wl 要星六日做毒撚
估下今晚mm出乜炒卡最快

英超gk有咩選擇？30k budget

Cech?

SB 一至五打工咁打
星期六日8點 12點個轉睇住個分黎打 都叫唔洗霸住個weekend

有冇巴打用緊覺得ok？

其實要打到咩位先夠皮收手

如果打4411，中場用hehe+馬迪定係hehe+黑爆隊好？

用過, 反應好慢, 未夠錢不如用住比高域先, 一上就上高圖/ddg

玩SB 玩到悶悶地
今個星期想試下玩WL

D人話打WL 打到仆街
其實星期六,日有幾多場要打?

Target E3 開佢3個pack
再上E2個Mega pack 試過得2-3個球員 一堆contract
打夠上期E3個分左右 星期六日咪睇住個分黎補一兩場

brother, 喪跑應該按乜野掣？長按 RT定一下一下咁按RT推波？

上網打我見對手快我幾個身位，我覺得應該有技巧可以加速/推波

有冇link or website睇返上星期幾多分？

早幾日第一次打WL，而家打到有陰影
平時慣咗蹂躪啲電腦，出到去俾人打到仆街個心理好唔平衡，最後金3都上唔到，都唔知仲打唔打資格賽好

棄game ps4 1400k coins , 包tax 1500有無人要?

tg: lastdayonmars

打哂咁多場?

冇呀⋯⋯打剩八九場先去到銀2，見都冇咩可能上到金所以放棄咗

我調轉
射波好撚勁喎
似90sho多d

有冇人成日打打下彈未連接lan線，之後disconnect ，出翻去又連得翻

主要係射速快

有冇手足有vertongen同vdj 邊個好用d

新手想問，大比拼係琴晚更新定今晚，岩岩有張銅卡年青人比人用1萬買走，嚇左一跳

頭幾個星期會，最近冇事

個個post都有人問

頂唔順德甲 求評
hybrid 都得

我keep住會，有時一日一次，有時兩三次，以為router問題，換左都係一樣，仲要密左
測試網絡仲要彈ip碎片封包

用wifi 定實線?

好似唔好得幾多

德甲 + 法國啦

經router插線

我打算咁砌

有冇人用過呢張 6呎4 87pac 99heading 9x strength

做乜春今朝D 人貴左咁多

我都出post 問過，應該係本身ps4 既bug, 就算換router 換lan線都會係咁
wifi 唔會有問題, 但用wifi 打sb都仲ok, online打一時時都會lag

我以前都會經常性彈呢樣野，煩到仆街, pro club 第一埸必奶野，但彈完一次果一日就會冇事

btw, 最近幾星期都冇事, 唔知同我跟巴打就入去網絡設定set一次 "簡易" 有冇關

而家D COINS幾錢?

後面會唔會守唔住

拜仁件法國佬唔撚好用

點唔得法

以前覺得唔好用 而家覺得好正

夠大隻 食hunter 遠射勁跑得快

有power header

換router時有無換埋條lan線?

用紐亞唔用埋保定vidal?

我通常自已夾過條lan線就無問題

hybird 唔到 太撚廢德甲前場

中堅唔用植物人 可能用車仔個德國黑腸

1000蚊幫你收晒佢

baka食咩好

咁囉
仲有冇提議

想問下有無人用過黑卡otamendi 是咪勁好多？

係咪一定要呢個陣

中堅有budget換左佢啦

房有兩條lan線，一新一舊，都試過
換完router係一開機係手制揀ac個畫面就彈lan線未連接，但係入到去係connect左上網

比人用黎屈過機
所以想試
自己英超用緊4321
費時一樣

有咩選擇？
哥斯尼 要英超換左拜利先
仲有冇咩選擇

咁不如唔好搞兩隊啦
仲要第二隊全隊都要買過

totw隻撚羊好唔好用
諗緊買佢定買左中堅先

9x萬可以咁砌

玩一隊會好悶

出唔到圖

你換拜利都要等
你幾時先買得齊第二隊

睇開既人平左好多
差十個鐘已經平成萬

暫時用緊butland 1k貨仔，同比高域邊隻好用啲

買全隊加拜利 應該可以即買
費時一次清倉先要等啫

滿唔到chem波

差少少無咩所謂

同埋放左德甲都夠買半隊

kdb有利好消息 280k

快撚啲出potm啦

今朝 54000 入左OTW hunter 冰島佬
希望唔會再跌啦 all in 雖然諗住長揸

英超LB 邊隻最好用 Danny rose 同young 邊隻好d

但係無咁多錢整兩隊...

又升撚左?

績前炒上，通常最後都仆街

原來跌到咁平 好彩果時一出hero冇耐就放左

差好多波 馬斯亞得chem2

果陣放幾錢

POTM

8萬幾 最高果陣

轉 lf咪有7chem

英超cm cdm邊隻好用
普金爆炸頭係咪唔掂

上個禮拜打完歐霸最低試過49500
宜家轉左大Sam教 斬斬斬到totw不是夢

有冇人有入bernardo silva? 諗住出potm前放 定出左先放？

各位巴打 請問應該點改善隊波？

想等blackfriday砌隊法國隊
唔知巴打有咩意見 有無咩可以改
定係唔要紫烏用martial打4321

lb lkk

其實國際賽都係個機會黎 聯賽可唔可以返生都係未知之數 反而冰島踢國際賽可能有驚喜 不過今期有世盃附加賽 下星期totw主打都應該果幾隊 甚至又出hero 淨低先輪到友誼賽果d人分

Lukaku?

意甲左閘由Lukaku 變左 Sandro 好似仲差左
Sandro雖然係好明顯去到尾段都仲有力爆
但Lukaku 可以撞贏頂贏哂
10萬洗得好唔值咁

全靠Aurier
終於上D1

Aurier閘果隻？

辛祖進攻有用，成日推佢上去
幫手拉開對方後衛

係 熱刺右閘
打overlap 勁到仆街
之後又夠撞

mata食咩chem好

個人覺得唔值十萬

識貨 我都用緊
英超右閘僅次於walker

意甲有乜gk好用？得Buffon?

if 漢丹
而且Buffon都唔叫好用

漢奸>dollar>保方

靠右閘咁堅，點用法?

出波定CUP大位?

華西唔好用？
重想放哂otw auriet walker入華西添

己解大舒米高，約300k

我用佢打後上 可以出波
如果有空位 cut入去射到得
Aurier仲好用過Valencia

Aurier otw唔似會IF住
睇左佢幾場波都唔係打得特別好
似隻牛咁左沖右沖

全中
有時後備出黎
撞到人仆街

所以先想放
一來唔夠錢洗

用完幾場都係呢個感覺
要成隻牛咁推波上去 LKK 都做到 係70分鐘冇哂氣
LKK 做到有bug咁撞贏哂人地隻翼 呢樣好大分別

lukaku 千幾蚊 玩到爆機都得

想用MBAPPE 加 MARTIAL , HYBRID 英超/法國/PSG ..隻CAM 有咩介紹?

我最近隻LKK係咁入波,勁到癲

icon

普巴

如果想條防線同中場拉近啲，應該加defence pressure 定係降低啲 chance creation

左閘if撚羊仲屈 cut in L1射門入過n球遠射
勁過隻翼

買晤到人 d價好硬

國米左閘都幾好用，又快！

而家問無用啦 炒起哂

買中左既話一定有得賺既

辛度同人撞同人頂都唔會輸
巴西果三隻閘最好用係佢
應該話成隻驚唔計icon 最好用係佢

華西黑卡勁到曉飛 不過普金已經屈機

黑卡咁貴

呢個真 撚羊射波傳中堅勁

之前300k買左
350k放左
但用番普金 硬係差少少咁

Aurier抵玩

aurier同華西有段距離 我自己覺得
華西好用過佢

傳中係幾勁
但遠射son勁好多
K角位扮出波及過左一有位射就ban入左

新手一問
每週任個「精準穿越傳球」唔係姐係R1 +三角？

同埋點解射每日淘汰賽十二碼有時會冇箭咀既？
右上角都冇得整番條箭咀出黎，岩岩差啲輸

依隊有咩進步空間
定直接轉41212好
主玩傳控

好多空間進步，budget?

隊鏝砌左我成十幾萬
佢potm 唔係sane or kdb 既我上 fifa 屌柒班仆街

唔係單機先有箭咀咩

平時online season 都有

尋日抽sbc 包 中左if 費蘭甸奴 仲有sane 同rose
就換左呢一隊
儲緊錢換拜利
之後應該換龍門定前鋒

華西勁過walker aurier成班喎
IF華西仲可能係全驚最佳右閘

龍啦 輸死你

今日玩兩場SB 兩場legend 都輸4球 發生咩事

左閘用咩好

認真 好大機會係夢遺 上個月踢得好好

黑卡young，叠雅勁到仆街